其實點解塞機場要入機場

我地目的唔係入機場交通咩，與其入機場然後有狗就走，無限搭車輪迴會唔會更有效？

同中學生齊上齊落 入黎幫推

[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

就算冇錢輪迴係附近行下做下街坊一樣有效